﻿ Khi đàn_ông ngoại_tình
Đàn_ông ngoại_tình thì cuộc_sống riêng_tư và các mối quan_hệ có ít_nhiều thay_đổi , xáo_trộn . Nếu chị_em tinh_ý một_chút sẽ nhận ra những dấu_hiệu này . Dưới đây là một_số biểu_hiện khi chồng đang có “ bồ ” .
Thường xuất_hiện tâm_lý lo_lắng , sợ_hãi : Cùng lúc chồng bạn phải đối_phó với nhiều áp_lực gia_đình , người_thân , dư_luận xã_hội ... do_đó tinh_thần luôn căng_thẳng , đứng_ngồi không yên . Lúc ở nhà cũng_như khi làm_việc anh_ta luôn nóng_vội , bận_rộn , hay nói_dối .
Chàng thường về muộn và ít quan_tâm đến gia_đình : Chàng sẽ viện ra nhiều lý_do như làm thêm giờ , gặp_gỡ đồng_nghiệp , họp_hành . Khi về đến nhà sẽ mệt_mỏi và ít quan_tâm đến con_cái , gia_đình .
Bí_mật hơn khi nghe điện_thoại : Mỗi khi nghe điện_thoại reo chàng thường hay giật_mình , lo_lắng nếu có vợ ở bên . Chàng thường tranh phần nhấc máy vì sợ vợ nắm_bắt được thông_tin . Khi nói_chuyện qua điện_thoại cũng không được thoải_mái , tự_nhiên , thường nhìn vợ một_cách lén_lút .
Không đưa vợ tới cơ_quan : Công_sở là nơi hay xuất_hiện những lời đồn có_thể làm lộ_tẩy bí_mật của chàng . Vì_vậy , nếu muốn biết các mối quan_hệ của chồng , bạn có_thể hỏi một đồng_nghiệp ở cơ_quan anh_ấy , tất_nhiên là phải thật khéo_léo .
Trốn vợ những ngày nghỉ cuối tuần : Ngày mới quen bạn , chàng rất quan_tâm đến việc đưa vợ đi chơi , đi picnic , mua_sắm . Vậy_mà giờ chàng lại thờ_ơ , trốn_tránh . Lý_do chính là chàng đã dành cơ_hội này cho người_tình mới . Quan_hệ chăn_gối với bạn ngày_càng lạnh_nhạt : Thời_gian này sự hưng_phấn trong quan_hệ đã san_sẻ bớt cho người_tình . Anh chồng chỉ quan_hệ với vợ mang tính trách_nhiệm , khỏa_lấp sự nghi_ngờ .
Nguyễn_Tấn_Quốc ( từ Internet )
